asp網頁如何 creat rss feed?

hello, 不嬲用開feed43 generate rss feed既， 平時啲html網頁都o
ok如果係aps, 好似

asp 屌

2017年啦

咁點? 我想用inoreader 睇...

岩岩幫你睇左 佢咪又係Server side render好哂堆野比你 咁點解用唔到Feed43砌
又唔係乜野React Vue要食到Js先讀到資料

問題係Below is the HTML source of the retrieved page.

我睇唔到要既野feed43 拎到, 好似新聞, 財經等, 我剩係識少少html code, 巴打可唔可以教下我點拎category_0既野

881個網全部都係讀XML再出野
好似呢到 即時新聞

點睇呢. 你就開住F12簡Network個欄禁入881個主頁
之後等佢load好哂啲野. 再簡XHR就搵到哂佢邊到讀新聞資料

點砌RSS 你用返個Feed43填encoding應該都用到

巴打你點搵到呢個xml? 我搵唔到, BTW, 多謝左先

同埋你條link本身係rss feed 唔使modify la

我搵到啦屌.....有無快啲既方法呀

巴打, 唔好意思, 咁呢個又得唔得, 要post-top down-level

開住下面個Debugger之餘仲要轉左Network個頁先得Wo

唔知岩唔岩你

狗都唔diu

yup, 見到, THX

巴打, 我又stuck左......點先可以show 到正常utf-8 code